- opisać zalety referencji
- opisać zalety const referencji
- opisać zalety rvalue referencji

- podać przykłady zastosowania dla każdej z nich
- podać przykład z std::forward
- objaśnić "perfect forwarding"

- sprawdzić, czy czobrze opisano warunki rvalue referencji